沈大師真係清泉黎，睇錯市仲可以堅定不移

終有一日會中，Cheer Up

係市場嘅錯

唔可以讓好倉成為風土病！